笑波子我屌你老母呀

條條廣告都見到佢，一開口就好似做緊兒童節目咁，特別係條九洲天空城，永久blacklist呢間公司

平心而論

佢真係好撚樣衰

咁佢又真係做兒童節目

屌你搭火車嗰時勁撚大個廣告, 乜料啊

有冇人講下笑波子成功之道係咩

喂，屌佢都要排隊架。
我屌先ok?

夠柒？

做鬧鐘一流

有冇巴打可以聽晒佢

咪宣傳呀屌你老母，大家唔好禁入去，求下大家

要玩嘅唔使宣傳都會玩

推到多人識笑波蛋子

曲線宣傳

Youtube d廣告佢食曬
又老闆又天空城
寧願睇翻達哥賣廣告

屌 佢做咩廣告
我一律抵制

大把youtubers好過佢啦

點解既

講起黎有冇人知隻game個空戰係唔係個廣告表達出嚟咁玩？如果唔係，係咪可以去搵海關

柒到冇眼睇
會繼續瞓番
不了

多得班小學雞

上面個廣告做乜鳩
利申 睇哂

lm

笑波子係香港YOUTUBE界算靚仔啦

老老實實大j都靚仔過佢

留名